想搵番個髮型師

佢叫dede 之前佢係花都皇朝到做！而家走左，想搵番佢！

thank you